其實藍絲真喺好恐怖

尋日食飯
隔離枱個藍絲講到龍飛鳳舞咁
佢嘅論述又好似好完整咁 覺得自己果套岩哂

1. 政府可以將班示威者遞解出境
咁如果佢哋無外國護照 咪可以送哂返大陸
又或者可以取消專業資格 醫生呀 律師呢啲
唔承認你專業資格 咁你係香港根本無得立足

2. 成日話831打死人 你哋又無證據 咁都好信
又話啲家屬比人恐嚇 根本就喺你哋作出黎
如果返工 你公司無啦啦少左個人 你都會報警啦
如果我屋企無左個仔女 我仲唔同你死過呀 你就算比幾多錢我都無用啦 我實開個記者會黎講清楚

3. 你罷工點解要搞到我 我要返工搵食 我唔食我啲仔女都要食 你哋唔好迫人哋做人地唔想做嘅嘢
民主唔喺要所有人都跟你哋嗰套 而喺要接受唔同意見
你哋連人哋中立都唔比 根本就接受唔到唔同立場嘅人
你哋咁樣都叫民主 其實笑大人個口

自問未夠深黃 可以點回應呢啲人

佢地識民主就唔會親共

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

佢地諗唔通民主同生活有乜關係

721

第3點，連登仔表示認同

3你哋唔好迫人哋做人地唔想做嘅嘢

咪政府做緊 可以播蕭生d片比佢聽

不過預左佢話你唔識野 發脾氣

參考下反送中辯論資料庫

2我都覺得奇

我黃既 果陣好多人冇fc...

我同意佢講法既

唔排除有死者係冇親人

永屌共

1 你做開狗奴才聽主人講野係你嘅事
其他人唔係奴才唔洗認同政權
2 你有無證據証明你老母無俾狗屌過呀
3 政府攪紅色經濟圈攪人嗰時你無出聲
而家你俾人攪到關人閪事

其實講呢d未必係藍絲

佢只係心理不認同抗爭手法而已
你做岩野佢地會認同

講到口臭點解對家咁驚黃圈
因為黃圈係建設，對家無得駁